法唔法國大家都開始認識我呢個冷氣軍師

我會負責日後指揮你地點出精，女手足留低陪我就可以

法國

幾時派錢

屌你

錢呢

你同軍師講錢 想死呀

唔派錢正仆街

講錢傷感情 而且我係軍師 大膽

咁所以派未啫？

約時間交收？

樓主幾時益佐敦站嘅街坊